[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3221)

第一次

慢撚到

slow llm

咁撚慢咪撚搶

蜜瓜巴 你做乜出聲
我電腦禁緊f5
手機見到1000即禁send
點知你地同時出聲

半大了

屌我1000

(3221）

76mins仲要入波先 le下先慘
10mins比人cup

轉運大法

你唔出聲 佢就變左1000
me就1001
今晚d波睇尼真係唔買得

閒錢黎架姐 應該本身都尻禁 冇預佢中

臣服係1001轉運大法o既腳下啦

btw
條友點比人踢爆抽4次先中all black

鳩禁都揼撚晒春啦

踢爆左之後 點?

🤣

潛囉

都係果句，唔係你嘅就唔係你

頭先我條5x1串下全對家5x6應該有錢收

有位巴520$ 2串1 00 一早輸 又比人笑到死

果個送錢唔理啦

開埋主其他

痴撚線 串主其他仲高賠

掛住睇電視
Miss派

中我未

仲要520$ 應該係贏多左同馬會致敬

針

巴打幾時再抽我

贏錢咪抽

星之力
老老實實 你抽中過加埋過唔過3k

有啦

今晚no corner

1點all in左客 好撚驚

等7點

落去入錢先 馬會未收

無錢啦 屌 成份糧又輸曬

咁祝你贏 買左雙only 0:2齊收啦

留定名先
今次勁中要加埋我抽了

半大 比啲信念禾

ok
lm等抽

個日朝早都300喇wo

主了

屌原來你改左名

六百如何部署

1.下盤

美職角大3串一

多謝上到1k了

咪比左條5串1你lo
串晒佢 再買條全對家
聽日上樓

俄假似和

俄超半大？

跟少少

Le到有冇巴打鐘意睇下推理小說嫁

Sick ball

圖拉盤

今晚鳩買左啲半全場5串1
希望中哂起機

俄假盤初盤平手？

要轟轟佢

一點點買

半大

祝福你

半和

圖拉兵工廠[0/+0.5]

唔賭 跟我一齊乞一百

半細

入多100

Gchi 老婆巴

300變1500

Lm 等巴打勁中
派果陣 希望抽獎形式係10抽1

半大 馬會企硬3.55

明神8.5s gun不gun？

咁好口中哂派你500
5串1計左條數派幾皮野
希望訓醒收錢 反正買得少 唔中唔肉痛 中就fatfat

半和聯回歸

直屌半客啦

早波點買

平半上盤

呢兩個月5k推到上1.2m派10個500 戶口無錢優先

Lm

得個幾百蚊真係乜都唔敢買
根本要揸住幾k鳩買d十幾倍先易推

lm

同路 阿仙奴買唔落手

lm 窮

LM

巴打們 小心 馬會撚樣 7 9 11 點咁開 明顯最後一場 洗血大家

我

Poor

點解又有人對住空氣lm

6hr連環

冇錢了

24567111

好 3xxxxxx0

派我得唔得 輸曬 26996635

師兄今晚買咩

派我未

衝晒出黎 唔好同我爭

收到了 講得出做得到 祝贏

咪留左24567111

屌你老味基士文過左巴塞？

Jump 呢排無出現

我好窮
-20k

可唔可以派我 我冇錢跟

1 3 4場客主3串4 叫緊糊

有無信心盤買

俄超主盤
呢期最興引客格局

度六仔36重心 刷左三次都有佢

主好多人離隊

Ok

5千上1.2m 吹？

有無水追下數

主上年三個射手走曬

買客隊

第2場係乜9黎

無啦啦開場咁既野 又有即場擺明撚賭仔

如果美職跟照劇本 dc聯100%

May 埋眼買主is ok

Ok trust you 蚊注主獨贏

俄假x蘇半大

有無人第二場買角大

莫斯科又出黎派錢

出面La上盤

有lm既留tg 聽日入$

1am 買上盤定下盤好

講到六仔
我都有d分析
0713 le個日子係正0714之前
陰氣極為重也 故剛性的紅色未必開出
而該日子與陰間有間 故輪迴亦屬其中
一輪為12，但12乃紅色 故選其倍數
24亦為紅 故考慮36，48。
迎合上面巴打所言 36實為必然開出
明日乃舊歷6月11 兩者結合為17
而17為一質數 與陰間影單隻影的意境有
不某以合的意思
故17，36為明天6仔必出number

上盤

珍

咩尼

想跟

首爾果鑊Jump到傻

IQ test

乜尻名野

蘇盃
蘇超打升班仔 我阿婆都識買咩啦

白蘭恩又走盤撚狗

屌 2-2 屍都冇埋

大注左

你同邊個講緊野 係咪撞鬼

聽日又係呢4隊

上次開3:3 今次開細?

仲有無人信首爾

明天帶抄我

再追

晚安

Peter 想派你1000留tg

阿仙奴和波100%

主場王阿仙奴受讓

上盤2.18入手

俄超兵工廠點輸

all in 莫斯科 唔等了

角大咁樣水位過唔到自己

回咗啲

出面做緊平手

揀好3場上盤串埋訓得

有啲開始升盤引客

衝

Bill哥有啟示

俄超呢場錢多先好賭

有冇角水

大大聲囉

笑死

Link

apps store

蘇杯下盤有冇同路

重度智障

Downloading

一點兵工廠

仲要受讓

初步三美職
客客主
有無同路

馬會瘋了

博你唔敢買主

1點有無水

買單 50%

理論上單唔係50%

上盤開出頭1派100

Me!

又要起身屌波 莫斯科

8.5B

巴打留定tg

有冇英倫下盤同路

？

明神要左s

下盤 100%

Lm ching me so broke

想要8.5s

GOOD

下盤

下盤係咪有古惑

我角細黨但呢場都買B

點古惑法

呢場和硬

你當馬會開善堂咩 邊有咁多派錢波 見到減號就買啦 開得就即係莊家睇好

馬會個讓客仲高水過bet365

半大 救得一個得一個

大得1.68 我博下細算

半大24

飛到波到，讓客了

1.75 回到1.85

主隊半場王

半大 半主

莫

莫大船

1,000,000

客fg 唔中咩都得

就咁啦屌 想買上盤 但個個要下

大佬求派月頭就輸左兩千啦

半細收息啦

lmlm

要贏錢了

求派

Same 上

呢場和過和仔

今場唔賴獨特了

半大全大 主和客和

俄超居然冇人買半和

兩場上盤 訓醒希望有贏

呢場點會係下盤

Peter 哥你地都唔識
佢直接入馬會ac架

刷角

莫仔上呀

真我就是成功的例子

半場0:0 成日開

真 peter哥波po清泉 出名派錢爽手

明神

莫斯科大船

圖拉啦 你以為有莫斯科3個字係頭就揪得咩

阿先奴

串左蘇盃主 asw出主係咪撕得飛

你以為有阿仙奴係尾就揪得咩

0-1

射門

角細針

1c

屌呀 咁快1C

1C

莫差啲

聽講主走左好多主力

證明好多反手撚

1分鐘4射 90分鐘？

主唔會贏到

痴線 㩒屌到

往死裏射

4射

少林足球？企係度俾人射

客了

主上

走地客下隊

主3個主力前鋒都換哂，第2隊波黎

連C未

禁屌通常都冇好下場

莫斯科勁到1

2c

2c針

2C

半大未

刷撚夠未

俄超刷角

要求唔贏俾我贏半格

唔高

踢落似大波波

我個角細應該冇了

半2全2

客

有冇人要赫斯

莫斯科未識goal?

客 踢落有攻勢

asw要左

聯賽杯仲要係分組賽 應該伏

半細力頂

禁屌唔入 上盤gel硬

2c jump

聽日日假回歸

上盤真係穩過抬炸彈 咁屌法遲早屌到入

半場7C先啦

角大100k中左派1k 頭十抽一

莫斯科上呀

肯入未

又係哩D扮攻波, 細硬

下盤未驚過

角呢

你次次走數

禁屌唔入 下盤等收錢都得

暑假開始多痴線佬 成班對住空氣留名

阿仙奴gel

0:1

16' 0-1

樓上分身

goalllll 戴綠帽

半大上

0-1

驚未

世界波

0-1！

主刷角啦 唔刷點追

半大 快

綠帽GOAALLLL

一粒 下盤驚都未驚過

綠帽 赫斯 dc聯全格 抽1派$100

上盤點輸

好

ME

有冇智將買咗主

我莫斯科Goalllllllllllll

客隊今年可以擠身頭6，進攻有睇頭

買咗10k cashed

一粒就gel 我重注下盤 驚都未驚過

冇走地玩

下盤差一球就收半格，gel了

反摩真係清泉

乜尻

開得客上盤 姐係計好數
仲想買下盤打和贏半？ 咁撚著數咩

客可唔可以入多粒

cup硬 打和都無

角大中埋嘅頭五抽一 200

仲咁撚多人走去買上盤 第一日賭波咩

真

1

2

屌第6

3

睇你個名 師傅明白了

lock左ac未

4

5

下盤等死

客個右閘，又識截波，又識射，會唔會太屈

刷角未

又推咗50k落去?
記得ching你推好大

朗隊半一回到平半高水 回親大飛冇次開得出

會cup 場波90分鐘

頭肩頂果然有d 料

連c未

似主ng

客主gel

革命上兩場幫我贏好多 呢場買咗讓客勝 搏佢和波

無角

真心呢場讓到2球半3球都係買上盤 圖拉廢撚到

主有機追和1-1？

1:1完場呀

唔啦 下場

客俾啲力

kk

半大 啪啪

客快手整多球

主場王？

快手入波啦喂

收工 買左主早d訓

阿先奴啪啪啪

9 角未

等收錢

反cup 派?

等收錢啦

反cup第1個100

莫斯科繼續keep住

主穩到，gel

半客唔買買半大 係咩心態

似開角細

主隊撕得飛

留定tg 等你派了 訓先聽朝起身睇埋革命

半和未

ok

[black]1-1 goallll[/black]

莫斯科屌多粒 穩陣啲 ok?

米迪蘭特jump -1

客gel得

話左半大 救得一個得一個

呢頭派錢果頭輸撚曬
屌你老母林鄭月娥

角細有返希望

賭到痴撚左線

有人派未

要求唔高1:1

Good

客入多球先啦

停左半個鐘角

咁都關佢事

污糟錢要洗左佢

紅格時間

每派一次轉一次運

要求唔高，入多粒

半小

成晚都冇人派錢 針

456未

快手比多粒啦

主入未

1-1

莫斯科頂實

又假分又唔派，你……

假分狗

角大己死

阿仙奴入未

半和半大

其實這場波首名入球好易睇姐

12m

河床？

Missed

3c

由朝block到晚

係就快 唔好等下個禮拜

快啦半大

唔刷角

開到半大抽1派10$

你估俄超真係咁易半大

開到半大 我直播打飛機

半客cashedddd

米迪蘭特jumped!!!!!!!!!!!

客俾多粒

半和 半大 下盤 角大 all die

輸錢詩

賭波輸錢 打個飛機
射落隻手 擺埋入口
又腥又臭 狂刷個口

4000＞450 JUMP先

黑絲近況咁差初盤都讓咁深

即係贏硬

留名

半3全8未

半3全11
2：2
完場

Block 左佢十世啦

90分鐘1:1完場

高一班
將就下
蘇超對蘇冠

我咁撚耐無上波POST都BLOCK左佢
睇怕報假報左好耐歷史

我宣佈 下半場變身即將開始

我 戶口得返4$

波po冇曬人 係咪針曬

單場過無加時直接射12碼贏有2分輸都有1分

同組一甲組仔兩隊乙組仔

真係和鳩你12碼射贏你算

兩邊開始鳩踢

半3全9未

升班賽輸12碼如果唔係可以上返去探親

下場先

入球單，補個2:0 可以訓未

等即場黑絲主w

户口得5毫

重注1-4！！！

話和呀求你

追

成班傻鳩 要比人撚幾多次
派你老母咩 派極都唔見有

1:1
炸
0:1
收貨ok?

block左10世啦 日日話派錢 派佢老母咩

555555555555555

8圖拉80分鐘1:1 90分鐘2:1

靜到咁

唔得

主隊準備入波

5c

角細jump

主隊入呀求你

客隊踢左10幾分鐘就冇力

主再刷全隊斷腳

刷牙啦屌你老母

主隊就黎入

主隊靠球證 好快反cup
客隊一攻上去就停

4連C未

agger

主似70幾分鐘入一球守到完

6c

我沒有說謊

快刷

66666666666666

-3

半3全6 夠數了

做咩負皮我

妓入未

兩隊屌個波上去鳩射就算 玩撚完

冰封角球未

比多3c先啦

主隊隻右翼廢撚到

快刷啦 唔刷點追呀

主追平先啦。。

車路士！！

買馬會就含得撚啦屌你老母
岩岩買中左場友賽，草猛對波琴。平手盤，買波琴贏食到索索聲

有机會1-1？

机你老

機呀 屌你老母

入球細食撚滑！

咁快gel

打飛機未

客隊下半無攻過
睇黎0-1 1-1完

?-?

1:1 90分鐘

8c ft

角大 10cft

主下半場6射

似角細

想要無碼

角細 gel

、咁又唔好咁快

主入呀

好耐冇賭 以前啲大蛇仲係咪到

角大水泥gel

0-2

有冇新圖

屌你咩 入未呀主

咁耐都未0:2，睇個款下盤絕殺

呢場一撚定和

圖拉90分鐘1:1

冰角

雙

goal

圖拉就入

角細都開埋

角細cashed

我唔想再貼精液圖。
大家支唔支持我？

我想睇

Ccccccccccc plz

咁樣頂高 唔好講入波喇

第唔知幾場半3全6

而家可以

冇了

3連角是夢嗎

信念

買左場垃圾

俄假真係唔好玩咁多
一諗翻起上季90分鐘3-0俾人追和就嬲

主針

求你入呀圖拉

1:1

俄假啲節奏好撚慢

11

真1-1

GOALLLLLL

頂住呀求你

wa diu

Goal

屌炸

Wa diu

頂住呀 半格就夠

1:2可以嗎

我屌你 莫斯科係咪on9

有機會CUP, 下半場客隊唔同晒 完全無攻過

炸未

火焰射球

又林尾收皮

下盤復活

炸薯條

上啊！

一早講咗和波100%

屌打人變比人屌打

頂撚住

垃圾莫斯科

哈雷彗星大s射球

半條屍可以嗎

大波比多球

頂住呀

差啲2:1

好波

抵撚唔刷角

3連c

屌

1-1 頂撚住

我買左主勝我心臟就黎頂唔住啦！

Cup埋就好睇

差啲輸翻粒

冇喇 1：1完劇本

江原翻版

唔打j心臟就好

7c

帕尼真goal未入？

1:2抽1互含

我屌你老母呀

戴拿模哩隊波真係好撚西下半場留晒力

角細gel得未

我了

仲有冇圖益手足？

有冇人信

莫斯科on撚9

冇

莫斯科

2.82
真係和到出哂面

越位先 睇錯

贏唔到輸撚埋佢啦廢閪莫斯科

唔撚要啊宜家 失分啦仆街垃圾莫斯科

又要輸半

明亮又勁中

89分鐘 gel 得喇 邊到黎咁多絕殺

唉

算好架啦

莫斯科絕殺啦

1-1 頂撚住呀!!!!

全格變輸半，好？

戴綠帽絕殺啦 想呃撚含啊

屌？！

客快入plz

1:1完場

絕殺

補幾？

3 無啦無啦

夠膽3連c

整多粒啦

上盤潛哂水

次次我買no goal就絕殺 呢啲就冇

主咪撚再入

8888

連c

起生見到和波 死唔去
明亮勁中

8c

夠薑1:2

我屌

比多c

8.5震緊

再刷我跳樓

主咪撚再入 or 1：2

1:2 ok?

一早唔刷 冇時間啦你老母

勁到仆街 角又中 波膽又中

ft 未!!!

波你唔撚入走去刷c

1：1 FT

On9

唔洗跳樓

CLS波

客和
客盤jump

1:1 8cFT

屌你老母8C

8c?

係

DLLM差一C

執番條屍

神奇角盤

屌那星

角細 casheddddddd!!!!!!!!!!!!!!!!!

最後整兩個c 嚇撚到我

屌你老母

和波2.82高水gel

仆佢個街主隊條友救左角

登地goal

咁都開8.5c有無天理

登地

又下盤

半3全8 中

我屌你班撚樣莫斯科 點撚賭呀宜家

痴線垃圾波 最刷尻我c

2:45 0:1

又cashed

登地聯1比0

登頂聯好波

登地勁到

我地角細黨要補補血先啦
早排非洲盃

垃圾俄

cup閪到咩垃圾

屌 dllm 半客 下盤 叫上盤如何自處

買中西波無計
有睇就知上下半場兩隊波

0:1仲1.8倍？補定反cup先

登頂聯屌打

準備客其

又下盤夜 屌

早知買半客

用輸半嘅錢買哂cup算 垃圾莫斯科 你老母

買兵工廠贏又輸5000

早知買亞洲盤。屌你老母

有早知仲買半客
直屌客和 同11波膽

贏番仆街慶南果注

赫斯半場cup佢啦

上面啲飛針晒咁滯

3.5s

赫斯贏到 乜七都得

1.52半細 係咪食滑撚

七都唔信佢cup到

封乜

黑過西

客ng食硬

半場應1-1 細波黨等等都得

痴線 1.52 買左10$

主又想等下半場先cup

黑絲都買 堅黑唔係曬黑

明亮要正數了

跟算 未中過呢個月

.....

三場半客

好唔開心
買兵工廠贏輸5000

咁都1:1

登地聯贏到一世長買

主隊龍門上身

客隊先岩

赫斯好撚落力

主cup係咁落飛

個前鋒？

2:1 3:2confirmed

派未

買左注3.65了

半大又要比人撚

3.4了

馬會3/3.5 做 2.08 1.66
人地365 做 2.10 1.775
癡線

輸半 9買算

已經好良心 半球盤 叫咩？

3.32了

贏緊1粒仲回飛第1次見

轉頭0-2唔洗諗cup啦

已入手3.8

主 半一入手

3.8落到3.32
好想買

0:1 完

0:3硬

1.99買多注客w

又落飛

呢D波先好睇架麻，狂攻狂射，兩邊球員跑到on99咁

3.14...

半和24

馬會落夠未
bet365 3.25又閃返上3.4

好睇過俄仔好多

唉 差一c

呢場點解唔開角盤

其實係咪主1:0？係咁落

狗會主cup高過crown 無了

3.04

cls 落到咁

3.8>3.04

21

jc 3.04 3.00 2.17
crown 2.77 3.10 2.28

買撚咗客客同1-2

老老實實
都係非洲盃好賭啲

快撚手入啦
追和都收貨

黑絲好似尻踢咁

因為假得好明顯

炸撚我慌

發下發下

馬會假落？

jump

似係 針了

屌回到半球 jump

又秒高半細

屌 主隊好撚廢 唔撚睇 訓算

又回返

好彩冇買

秒goal半細

走地半一都危危地 又假禁屌 放軟晒手腳

似虛火

假球，主隊入禁區唔傳比人射，下下傳返出禁區頂，重點係禁區頂都無人傳過去做乜?

原來引主 仆街 針

封？

fake

主cup 針

早d訓算，呢場假到
希望開到大波

主隊廢到咁 點cup

上盤以死

半場比粒先啦黑c

唔睇了 垃圾 jump

主唔係假波
真係廢

下盤jel

非洲盃啲黑鳩
爆發力同身體素質。好睇好多

LA受平半

點cup到 又針

1:1goal 半格

反cup準備

3:1直描食屎

好波救半大

聽曰美職點買好

真係有絕殺 叫足成場 屌佢老母

半細手足

贏半大 輸半主 但大注半主

下盤全格gel了

比多球 全格

追多口主win 訓教

半場反cup

攻撚到呢

唔怪得係咁落

可以買細波啦 手足 半2全2 可以買無入球

波膽3:2 2:1 抽1個幫我含撚

反cup上下盤一齊拎半格和和氣氣啦
大家話好冇

想要全格

屌你老母 出面d場波全晚都下盤 好黑暗

不了 上盤全格

冇買反cup家下買主勝好似好不智

多謝佢 反cup了半大

反手買無7頭

半和奇蹟

1.88好意頭

岩岩馬會3.5 轉落去3/3.5 有咩啟示

引人買大輸半?

都係訓覺算
頭先落飛落到冇晒mood去等佢升

升翻3.85wor

明神勁撚到反底成功

入波前 2.5 > 2/2.5 @1.70

2/2.5 應該順利開出

木鹿大王

下一隊 主

咁追多口大

3上有阿

有冇手足支持

主ng 主w派錢咁派

有

細

呢場一定開主勝
可all in插落去

唔諗了 已allin
中哂三樣 5抽1派100

開波

禾

截

3:1波膽

中就得 唔洗抽我

我001